點睇d人DSE英文得5入到u都走去讀英文

識人係咁 仲要city
到底諗緊咩
出到黎係做教畜定點

關你撚事阿屌你老母死毒撚 成日上堂睇我